有無人發覺 傻系先會做好人

傻鳩先會做好人

利申

岩呀
利申：psychopath重度患者